如果今日都唔撚升級不如呢世都唔好升級啦

我已經嬲到唔知講乜撚野好
今日機場唔升級行動既話
我地對得住呢兩個月以黎犧牲嘅兄弟姊妹嗎？
我訓唔撚著
一合埋眼就係尖叫聲 血淋淋既畫面
可以反擊未？

推

永不割席

Help push

錫春袋都唔割

黑警無當過示威者係人

救命啊，救命啊，救命啊--

但點反擊？ 夠打咩？

不過真係反擊 我唔會割既

仲錫？我要用咬啊！咬都唔撚割！！！

民宣未夠

文宣未夠*

唔係反對你 但機場可以點升級？ 沖禁區絕對係送頭

the matter is "how" and "how effective"

升級都要組織 太急可能唔係好事

利申即刻出核彈都唔割

武裝革命

之前唔係有唔排除成立臨時立法會宣言咩
趁今日機場記者貼全世界都望住
宣布正式成立並且不再承認林鄭月娥特區政府
然後再成立民間自衛隊

無錯

但我地可以點做先

做一次限制機場交通，用人鏈

之後set個deadline俾全世界，正苦唔回應就冇入冇出，完全癱瘓交通

btw郭文貴又中

郭文貴?

有無人討論呢個可能性

應該要開po定一個時間行動，討論升級內容，黑升級，同開始做文宣